const questions = [
  {
    category: "programming",
    questions: [
      {
        question: "5ยกกำลัง7 ",
        options: [" 5+5+5+5+5+5+5.", " 5×5×5×5×5×5×5", " 7+7+7+7+7", " 7×7×7×7×7"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "64เขียนในรูปเลขยกกำลังที่มีฐานเป็นจำนวนเฉพาะได้ตรงกับข้อใดต่อไปนี้",
        options: [" 32ยกกำลัง2", " 2ยกกำลัง8", " 4ยกกำลัง3", " 2ยกกำลัง6"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: "ข้อใดต่อไปนี้ไม่ถูกต้อง",
        options: ["1.25×105=12.5×105", " 25,000=2.5×104", " 139,000=139×103", " 1,390,000=1.39×106"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "1.496 x10ยกกำลัง6เท่ากับจำนวนใดต่อไปนี้",
        options: [" 1,496,000", " 14,960,000", " 149,600,000", " 149,600,000,000"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "0.0001เขียนในรูปเลขยกกำลังได้ตรงกับข้อใดต่อไปนี้",
        options: [" (0.01)", " (0.01)ยกำลัง4", " (0.1)ยกกำลัง4", " (0.1)ยกกำลัง3"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "ที่ดินรูปสี่เหลี่ยมจัตุรัสมีด้านยาวด้านละ 2 กิโลเมตร ที่ดินแปลงนี้มีพื้นที่กี่ตารางเมตร",
        options: [" 4x10ยกกำลัง3ตารางเมตร", " 4x10ยกกำลัง4ตารางเมตร", " 4x10ยกกำลัง5ตารางเมตร", " 4x10ยกกำลัง6ตารางเมตร"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: "4x(3xยกกำลัง2y)ยกกำลัง2เท่ากับข้อใดต่อไปนี้",
        options: [" 12xยกกำลัง5yยกำลัง2", " 12xยกกำลัง6yยกกำลัง2", " 36xยกกำลัง5yยกกำลัง2", " 144xยกกำลัง5yยกกำลัง2"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "ถ้า x=2,y=-1ค่าของ (2x+y)2เท่ากับเท่าไร",
        options: [" 25", " 9", " 5", " 3"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "จงหาค่าของ (32ยกกำลัง)3(3ยกกำลัง2)3",
        options: [" 3 ยกกำลัง5", " 3ยกกำลัง6", " 9ยกกำลัง3", " 3ยกกำลัง9"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "ค่าของ ราก 81 คือข้อใด",
        options: [" 8", " 9", " 81", " 18"],
        correctAnswer: 1,
      },
    ],
  },
];